西鐵吉車班次 有又煩 無又煩揮手區

天水圍站有兩班特別班次
08:07am
08:18am
吉車出發
知道的人 會企白箭嘴排隊
未等倒吉車
會打側身等其他人係中間上車
等吉車埋站
至會企係綠色箭嘴上

今日就有位阿叔
吉車埋緊站都唔行去綠色箭嘴中間
四條隊變5條隊
有人叫番佢排去中間
阿叔：「咩中間?講野一舊一舊」
排緊4條隊變5條
原先有得坐 都變無得坐
自己坐倒就得 其他人坐唔坐倒都無所謂
影左佢相
如果想排特別班次都坐倒
就唔好排佢隔籬啦

up錯圖

屌你當呢度facebook?

唔明